預告：連登出征

mon po popo 藍絲嬲嬲豬

連登出征
日期：27-6-20
時間：晚上八點
追擊對象 港人港地Facebook
行動：派嬲+檢舉

追擊手：任何人

面對對家文宣Page Channel 活躍垃圾數高 垃圾愈團結、對自己立場更有信心、更夠膽做事、更猖狂 （街站打手足、當街斬人）

港人港地fb已經成為[不容忽視 必須立斬後快 嘅邪惡網絡勢力

團結人靠網絡 誠邀各位成為
連登追擊手

過往戰績
帝吧出征收皮
tvb廣告商回頭是岸
職業清算師
紅官收皮

呢d都係連登發起 且具現實果效嘅活動

連登總動員 人人都係追擊手

光復香港 時代革命
香港獨立 港滅中共

收皮藍營 黃絲有責

留名

寸草不生

轟炸佢

請廣傳我方陣形：fb ig whatsapp twitter
齊參與連登追擊行動

Pish

屌 做Twitter 好過

各有各做 無衝突
你一樣可以出po 呼籲做twitter

有無 link

帝吧呢。有無反效果

過往已經檢舉無數藍營fb
獨剩呢個打不死

必須繼續斬

今日係預告
唔會有link

版主不及Ching 高智慧 只知道 可行嘅事 都可以嘗試
況且 呢個網絡戰線 不會影響628 71

成功收皮 71 628 就少一個邪惡基地散播假消息

我意思係斬佢個網

youtube twitter fb 自動cut 黃營帳號點計

你唔同意 你唔參與 完全無問題 請不要不停 拉
或者自行出個po 論述你個睇法

你覺得會咩 觀察左咁耐連登

打錯得唔得 你自己開po喇 成日不推文 但又留係度
高智慧大師兄

各個地方都係自由意志為主

連登真有咁大動員力 勞煩得到 高智慧大師兄出山 勸喻
自相矛盾

你同我講無用旮、你一方面對連登呢個地方失望
另一方面又怕佢有行動力 好矛盾
不如乖乖地 cd rom 然後628 做個檢討

行動打擊 比而家雙方打嘴砲 更有說服力

即我一開始 就呼籲你開po抵制一樣

咁你捨得停手嗎？
大家都係有腦 識得思考 你係度打咁多字
已經超過曬 版主嘅論述

何必呢

多謝大師兄指點幫推

一次失敗 不代表永遠
五大訴求 無數次上街
各個方式繼續抗爭

遍地開花 不限於現實
網絡一樣要重拾自信

跌倒都要繼續

推

可以日日咁做

推！

大師兄知道自己言論有毀滅性效果 但又堅持 幫亂黨阻攻 何必呢之前又話連登走曬 而家又怕連登回歸 明明內心清楚連登今非昔比 真真矛盾

思路正確

出征

好

但試無妨

推
連登出征 寸草不生

Solid copy

721

push

上面又有堆無用撚 乜鳩都話無用 佢地呢班人就最撚無用

屌唔撚幫手就收嗲啦 認到你幾個日鳩日係到傾咩m=萬呢啲on9野啦柒頭

舉報個page咁易做，一定參加！
建議樓主聽日再出個post，標題寫明時間&目標page，唔係大家好易唔記得

推 7.1反國安法大遊行

叫人report，唔洗畀嬲

啲嬲留返畀tvb廣告商

Push

非引戰 佢都係有佢嘅論點 無須動怒
專注行動 專注如何擴大我方行動力 方為上策

記得 要檢舉 帳號 先有用

一定一定 版主恆常1900出po
到時各位追擊手入黎領任務

明白

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

join

炸佢老母

連仔出精 半分鐘KO

推手

大家睇完呢條片之後跟住呢條片
所講嘅方法援助YT黃色圈啦

大家fb開個new account 先

OK

tui

支持你

只report 不回係有啲用

會參與成為追擊手者 跟隊形
開定FB new ac 627 1900領任務

會參與成為追擊手者 跟隊形
開定FB new ac
627 1900領任務

ok
Bro
Hongkongers Assemble

Gogogo

聽日較定鬧鐘 準時出擊

小伐

伐伐

好呀 report到佢仆街

Favourite lihkg user

齋report可以點炒起?

咩派嬲
幫人宣傳

同TVB廣告商唔同啊

同場加映

熱三分析：

comment>100
正評>100

原因：版主不會公開

連登圍爐上熱門 不代表行動會成功

請將行動廣傳黃營 黃絲朋友

參與成為追擊手者
開定FB new ac 627 1900領任務

可以試一次再檢討

唉

小學雞咩

sor 打錯標點符號

comment<100
正評<100

而家上熱門 我方處劣勢

急需大家徵召更多
任何人成為黃營追擊手

連登終於要立大功?

雖然明知有紅色資金影晌FB檢舉公平性，但唔做就一直被捱打，打到更多真理變歪理...............

按個report制唔會嘥好多時間

要統一report同一樣野先有用

Tui

需要各位連登仔廣傳消息ig whatsapp 通知黃絲朋友 成為追擊手一員

report FB 10秒任務完成

任何人都係追擊手
任務需要任何人

有link 最好

多謝 連登有愛 請出教學 版主會pin

今日是預告 不會幫佢條link賣廣告
無fb ac 者 請開定帳號
明天1900領取任務

做曬唔得嘅咩

推!一早想做鳩佢地好耐

甴近平

支持，等左收佢地皮好耐

聽日準時1900 領任務

明天1900準時領任務

想有組織咁網絡反擊 想做好耐啦推

好似5毛咁有組織 推

已經準好多個FACEBOOK帳號
狙擊!

做咩要promote人地個page 呀！

【唔好再去建制Page俾嬲嬲 thx】

琴日獲得最高曝光率，接觸最多Facebook 用戶嘅財政預算案Post 竟然係來自 #民建聯！🧨

點解？因為當大家去佢哋個Post 洩憤俾嬲嬲😡同Comment 時其實係無意間推高緊佢嘅觸及率⋯⋯

按照Facebook 演算法（Algorithm）俾嬲嬲同留言不但比like 有更高嘅「影響力」仲會直接增加Facebook 推送該Post 嘅次數！

你可能覺得俾多啲嬲嬲就會令到更多人知道保皇黨有幾賣港，但其實佢出得Post 就係想更多人知～

🖍下次如果大家想追擊建制派嘅文宣，不妨Cap圖+評論再係自己ac手動轉載！

#不要推廣建制文宣 #舉報都OK

資料來源：HKG報 （大家記得唔好再比嬲嬲，令建制媒體可以自爽啦，btw，周融x1，thanks。）

source:

push
鍵盤戰連登未輸過

youtube

我準備好

斬妖除魔 出精

Pushh

收到 明天出任務 版主會注意
任務只有report

又2元對立

出征呢個字好撚柒
得閒做文宣好過

小英

佢地成日on撚9，以為留言派嬲明明係report

藍曱甴專頁

樓主可唔可以pin

唔好比嬲嬲對家
比嬲係幫緊對家推高response rate 嫁

推推推

版主出名柒
多謝讚賞各有各做無衝突

推啊

古人出動

明白 明天任務 版主會注意 一定一定
只需report

分化撚

Done

明天任務會講明 多謝細心的追擊手

垃圾page, 充滿仇港言論

出精咋？

推推

最撚衰連登topic無得置頂，想話將呢啲活動擺頭位都唔得

有個扮開藍屍嘅帳號，順便攞埋嚟report個page

做乜9搞埋啲支那野

又幾得意喎

Ok 開多個ac先

推啊 屌

大大力

ok

請不要現在公開target 條link
不要提前幫佢增加點擊率
不過如果你而家就開始檢舉 另計

注意：
只檢舉、不派嬲
10秒乾淨俐落 不要多餘動作

聽日呀...

有益嘅嘢多做無妨

有咩問題
上年都檢舉左點新聞呀
你近排先上黎？

較定鬧鐘做野

Bump

Go

我搵唔到係點解 我block左？

約定你！

支持！唔好俾佢繼續散播有毒訊息

up

Hhhaaa

你返屋企食屎 好過啦

唔可以一齊做既?

垃撚圾 單細胞垃圾

Up

連登出征 寸土不生

係又好呀

.

其實仲有時聞香港，點新聞，一大堆蝗國式文宣Page，我已經日日都Report但始終收唔到佢地

逐一擊破

已校鬧鐘

Pishhh

收唔到佢皮
大把傻仔俾佢地呃

請多做一步 增我方動員力
share whatsapp 黃營群組

齊齊做追擊手

可以 你咪出聲叫大家做囉

無須動怒 各有各做 無衝突

我就諗得好簡單
如果連登仔鍵盤戰士連打鍵盤戰都出唔齊人
咁就咩都唔洗講

好波!

無問題

增加鍵戰 任何人都可以
多做一步 將追擊預告share 黃絲朋友 whatsapp group

推1

人呢？

屌我睇錯日期

檢舉就算，派嬲咪益咗佢，會多咗reach既人數

嘩 寸草不生
好驚驚

明天任務po 版主會講明
今日不足 對不起 版主知錯

一定做!!!

唔好用真AC 一係就檢查定PRIVACY SETTING先

port死佢

現在需要大家多做一步
增加鍵戰 任何人都可以
多做一步 將追擊預告share 黃絲朋友 whatsapp group

出精射撚死啲藍屍

留名+推
到時見！

兒登出精——小心地滑

依加就攻啦

marked 明天1900任務守則會加埋呢個point
Ching/Sis 可否cap 張圖如何set privacy嗎？

已較鬧鐘

FACEBOOK好撚狗

如果你以前無改 佢只會係你UPDATE左之後既POST有效 前面SHARE既要人手改

但係最近推出左新功能 可以指定將某時段內PO全部刪除

有興趣請GOOGLE

正

係咪即係要先update 自己ac 嘅privacy
然後再進行檢舉任務

lm

正正子

檢舉就應該無事

比嬲 有留言/互動就有機會見到你名/睇到入面SHARE既POST

Ching 賞面出個出征檢舉Gif嗎？聞說Ching meme功架了得
提提大家：只檢舉 不派嬲

好 我會打埋呢個point 落去
多謝同路人提點

627 1900領任務

歡迎任何人人張貼香港人行動
現實行動要支持

型到爆 比班藍絲見識下 連登仔既力量

呢個page害撚左好多手足
一定要攪掂佢

現在需要大家多做一步
增加鍵戰 任何人都可以
多做一步 將追擊預告share 黃絲朋友 whatsapp group

顏色唔同左是咪我錯覺

而家要大家重拾之前打fb page嘅熱情

Ready

網軍來了

黃絲朋友也需要ready

現在需要大家多做一步
增加鍵戰 任何人都可以
多做一步 將追擊預告share 黃絲朋友 whatsapp group

我已經share ig whatsapp 喇
你呢

【每日任務@26Jun】
:gem:鴻福堂:gem:

:rage:1.派嬲 🗣2.請願 :no_good:🏻♀3.永久抵制 :+1:🏻4.互Like留言

:rotating_light: 老是常出事
:point_right:🏻 含菌超標
:point_right:🏻 變酸
:point_right:🏻 有異物

湯包：每克30萬個蠟樣芽胞桿菌 🦠
黑豆漿：每克54萬個蠟樣芽胞桿菌 🦠
足致嘔吐、腹瀉 🤮:mask:
專家狠批，鴻福堂品質監控「完全不合格」:x:

記者發現 :mag_right:
經歷3號風球大雨、40℃大暑日，一箱箱來自深圳，標榜不含防腐劑的飲品，日曬雨淋，堆放在空地 🌦
專家直指：好恐怖，難以接受:exclamation:

仲有10款產品被投訴變酸、有異物，已經變質
鴻福堂選擇偷偷丟棄，無通報食安中心，又無對外公佈 :mute:
處事手法，咁似政府？:-1:🏻

:yellow_heart:替代品：回甘堂涼茶/惠豐涼茶素食

#鴻福堂

[Source]
含菌超標
出事唔公布 /
40℃日曬雨淋
消毒不足

search 唔到

Okay !

我都有

要日日提佢地去做

鄉黑嘅盡在元朗都俾元朗人搞點咗
連登仔少少嘅港人講地都搞唔點？

校定鬧鐘

唔洗擔心
聽日會公佈
而家set好privacy

記得：只report 不派嬲不做多餘嘢

現在需要大家多做一步
增加鍵戰 任何人都可以
多做一步 將追擊預告share 黃絲朋友 whatsapp group

我已經share左喇 你呢

我係0毛 推

係囉 點解嘅。。。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

627 1900領任務
而家set好privacy或開new ac

記得：只report 不派嬲不做多餘嘢

現在需要大家多做一步
增加鍵戰 任何人都可以
多做一步 將追擊預告share 黃絲朋友 whatsapp group

我已經share左喇 你呢

態度正確

subscribe

627 1900領任務
而家set好privacy或開new ac

記得：只report 不派嬲不做多餘嘢

現在需要大家多做一步
增加鍵戰 任何人都可以
多做一步 將追擊預告share 黃絲朋友 whatsapp group

我已經share左喇 你呢

參戰吧！ 我哋都比人踩到上心口了， 打到佢收皮

收到

bookmark sin

各位準時

連登仔出征 寸草不生

到時提我

幾好玩咁

push!!!!

唔可以懶！！

做任啦喂

好似幾好玩

627 1900領任務
而家set好privacy或開new ac

現在不會公開link 不為對家增點擊率

記得：只report 不派嬲不做多餘嘢

現在需要大家多做一步
增加鍵戰 任何人都可以
多做一步 將追擊預告share 黃絲朋友 whatsapp group

我已經share左喇 你呢

正呀

link?

帝吧出征收皮關連登仔撚事咩

正評千四

Push.

支持

請留置頂

喂正啊

又可以做實驗 record 結果
版主喜歡呢d事

推呀

已sub

Push!

到底呢千4人係咪真係會join 呢

fb搵唔到去google search

p

pish

食菌促進腸道健康

Sor覆錯post

入嚟睇下啦tvb戰線
加料涼茶，細菌補身

派嬲有咩用樓豬

Push notifications

咁你咪繼續Twitter戰線，
做乜特登留言打擊士氣？
想搞散場運動？

狙擊愛支黨媒呀！！！

哩樣嘢今晚都有任務：
加料涼茶，細菌補身

垃圾黨人講地廢噏都有人當真理

同TVB假新聞有人信一樣
加料涼茶，細菌補身

派嬲唔係會幫佢推咩？

造savehk仲好

開始恥笑

好，聽日見

是日電台

唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

版主可以話你知 置頂是無用的

連登mixture已變 想行動更有效

必須靠大家share whatsapp ig

呼籲同路人參與 成為戰鬥力

版主已經做了 你呢

推 型爆出戰

Pishhhhh

建議下次標題打埋日期時間！

唔建議派嬲 因為佢地會當like 係到打飛機

要人！

版主特登

曱甴近平推

衰遠必豬

Jimm 仔有meme未

我急不及待好想玩玩了

唔洗比嬲啦
嬲又唔係dislike
直接report

sor 借個位黎推
【文宣核彈】聯合國成堆專家要求中國撤回國安法，並呼籲國際共同監察中國

不用sor 凡呢個版主嘅任何po都可貼任何嘢
版主表示 不影響討論

檢舉可以呀，派嬲都要？

冇事，睇到你pin 左

除了檢舉

任何動作都不要做

版主失策 版主無知 版主道歉

或者整理一下行動，比較方便做宣傳同諗橋

時間關係已重新loop一次 並加入討論者有用資訊 並打好

點派嬲?

唔派

檢舉

627 1900領任務

行動meme呢？
只檢舉 不做多餘嘢

恕我直言 講到禁形 其實又咪日常任務只不過唔講到咁冇人做遮

心水Ching
講到咁 都未必修成正果

呢過活動講到底 對於樓主黎講
最可取之處係實驗價值

推行動po

行動po

陸續整，本來整左gif但解壓出左事放棄左

推下先

支持
鍵盤戰士唔係唔出嚟幫手掛
連玩網絡戰都輸？

留名（冇bot版）

support

可唔可以順便玩埋黑超哥個youtube?

唔洗比嬲

直接report

知道

連登出征串草不留！

牆紙網站
正式登場啦!

連燈出精，兩分鐘完事

諗起帝吧出精

網軍出動

Steps?

香港網軍嚟啦

今晚8點，一齊 report

7:30推返上熱門

推 只report!其他乜都唔好做

準備好未

好興奮

PISH

只檢舉就可以?仲有咩要做?

淨係檢舉就可以 不做多餘嘢
檢舉前先檢查priavcy setting

priavcy setting 有咩要留意下?請指教!

推!

準備

Privacy Setting 搞掂未

有新ac 未

鬥志 燃燒未

我個一蚊呢

推阿就快夠鐘

Ok

連登出征 寸草不生!!!!

報名

Pusd

出精

衝呀

收到。

瞄撚準未

行動post 推

連登出征：追擊手領任務！！！

仲有半粒鐘

唔乖喇 唔睇置頂

咪再推呢個
遲到喇大家

15

10

九分鐘

8

7

6

5

4

3

上次report到fb hang機

2

推！！咁岩睇到，俾更多人睇

1

一人一次定點？

整左

糕糕糕

Next好慢

已檢

Search唔到？

Search speak out hk

掙扎！！！

done

有冇咩句子你專用黎洗版

係

search 唔到，係咪已經死咗？

report is ok la ching
no help push their page la diu

pin 下link比search 唔到嘅人

done!!

Done!! 推推推

doneeee 推

遲左，大家咁快搞掂

search唔到

Donee

用錯不推文

秒做

一齊叫：一國一制！香港獨立！

誇張

Reported

copy link

未

已report

今晚要佢執笠

Hi